\chapter*{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		\addcontentsline{toc}{chapter}{Dodatak: Prikaz aktivnosti grupe}
		
		\section*{Dnevnik sastajanja}
		
		
		
		\begin{packed_enum}
			\item  sastanak
			
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 12.10.2019.
				\item Prisustvovali: S.Krznarić, M.Matokanović, T.Jurišić, M.Bartaković, N.Gibanica, I.Šimić, Š.Kožul
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  alati za izradu programa
					\item  podjela početnih zadataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum: 22.10.2019.
				\item Prisustvovali: S.Krznarić, T.Jurišić, M.Bartaković, N.Gibanica, I.Šimić, Š.Kožul
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  podjela zadataka vezanih uz dokumentaciju
					\item  podjela zadataka vezanih uz spajanje na bazu podataka
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum:  29.10.2019.
				\item Prisustvovali: S. Krznarić, T. Jurišić, M. Bartaković, M. Matokanović, I. Šimić, Š. Kožul, N. Gibanica
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  podjela zadataka vezanih uz izradu korisničkih profila
					\item  podjela zadataka vezanih uz dokumentaciju
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
			
			\item  sastanak
			\item[] \begin{packed_item}
				\item Datum:  8.11.2019.
				\item Prisustvovali: S. Krznarić, T. Jurišić, M. Matokanović, I. Šimić, Š. Kožul, N. Gibanica
				\item Teme sastanka:
				\begin{packed_item}
					\item  dogovor za daljnje razvijanje aplikacije
					\item  manje promjene u podjeli poslova
				\end{packed_item}
			\end{packed_item}
		
		\item  sastanak
		
		\item[] \begin{packed_item}
			\item Datum: 5.12.2019.
			\item Prisustvovali: S.Krznarić, M.Matokanović, T.Jurišić, M.Bartaković, N.Gibanica, I.Šimić, Š.Kožul
			\item Teme sastanka:
			\begin{packed_item}
				\item  podjela zadataka vezanih uz implementiranje licitacija organizatora i izvođača
				\item  podjela zadataka vezanih uz dokumentaciju
			\end{packed_item}
		\end{packed_item}
	
	\item  sastanak
	
	\item[] \begin{packed_item}
		\item Datum: 9.1.2020.
		\item Prisustvovali: S.Krznarić, M.Matokanović, T.Jurišić, M.Bartaković, N.Gibanica, I.Šimić, Š.Kožul
		\item Teme sastanka:
		\begin{packed_item}
			\item  podjela zadataka vezanih uz ispitivanje programskog rješenja i puštanje aplikacije u pogon
		\end{packed_item}
	\end{packed_item}

	\item  sastanak

\item[] \begin{packed_item}
	\item Datum: 14.1.2020.
	\item Prisustvovali: S.Krznarić, M.Matokanović, T.Jurišić, M.Bartaković, N.Gibanica, I.Šimić, Š.Kožul
	\item Teme sastanka:
	\begin{packed_item}
		\item  finalni zadaci vezani uz javnu objavu aplikacije i uređivanje dokumentacije
	\end{packed_item}
\end{packed_item}
	
	
		%	\item  sastanak
		%	\item[] \begin{packed_item}
		%		\item Datum: u ovom formatu: \today
		%		\item Prisustvovali: I.Prezime, I.Prezime
		%		\item Teme sastanka:
		%		\begin{packed_item}
		%			\item  opis prve teme
		%			\item  opis druge teme
		%		\end{packed_item}
		%	\end{packed_item}
			
			
		\end{packed_enum}
		
		\eject
		\section*{Tablica aktivnosti}
		
			\textbf{\textit{Kontinuirano osvježavanje}}\\
			
			 \textit{Napomena: Doprinose u aktivnostima treba navesti u satima po članovima grupe po aktivnosti.}
					
						
			
			\begin{longtabu} to \textwidth {|X[7, l]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|X[1, c]|}
								
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Sanja Krznarić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Šime Kožul}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Izabela Šimić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nika Gibanica}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Monika Matokanović}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tesa Jurišić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Bartaković}}} \\ \hline 
				\endfirsthead
				
			
				\cline{2-8} \multicolumn{1}{c|}{\textbf{}} &     \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Sanja Krznarić}}} & \multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Šime Kožul}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Izabela Šimić}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Nika Gibanica}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Monika Matokanović}}} &
				\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Tesa Jurišić}}} &	\multicolumn{1}{c|}{\rotatebox{90}{\textbf{Marko Bartaković}}} \\ \hline 
				\endhead
				
				
				\endfoot
							
				 
				\endlastfoot
				
				Upravljanje projektom 		& 32 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Opis projektnog zadatka 	& 2 & 2 & 5 & 0 & 0 & 0 & 0\\ \hline
				
				Funkcionalni zahtjevi       & 1 & 3 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Opis pojedinih obrazaca 	& 2 & 0 & 2 & 1 & 0 & 0 & 2 \\ \hline
				Dijagram obrazaca 			& 0 & 0 & 0 & 3 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Sekvencijski dijagrami 		& 0 & 0 & 0 & 3 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Opis ostalih zahtjeva 		& 0 & 0 & 0 & 2 & 0 & 0 & 0 \\ \hline

				Arhitektura i dizajn sustava	 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 7 & 0 \\ \hline
				Baza podataka				& 5 & 4 & 3 & 0 & 2 & 5 & 0  \\ \hline
				Dijagram razreda 			& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 7 & 0  \\ \hline
				Dijagram stanja				& 1 & 0 & 5 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Dijagram aktivnosti 		& 0 & 0 & 3 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Dijagram komponenti			& 2 & 0 & 4 & 0 & 0 & 0 &0  \\ \hline
				Korištene tehnologije i alati 	 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 4 \\ \hline
				Ispitivanje komponenti	 	& 7 & 0 & 7 & 2 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Ispitivanje sustava	 	& 7 & 0 & 7 & 4 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Dijagram razmještaja			& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 2 \\ \hline
				Upute za puštanje u pogon 		& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 7 & 0 \\ \hline 
				Dnevnik sastajanja 			& 1 & 0 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0 \\ \hline
				Zaključak i budući rad 		& 0 & 0 & 3 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				Popis literature 			& 1 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline \hline
				Dodatne stavke 			&  &  &  &  &  &  &  \\ \hline
				izrada početnih stranica (log in i registracija)				& 2 & 0 & 4 & 4 & 0 & 4 & 0 \\ \hline 
				izrada baze podataka 		 			& 0 & 0 & 0 & 0 & 0 & 7 & 0 \\ \hline 
				spajanje s bazom  podataka 							& 7 & 3 & 5 & 2 & 3 & 7 & 2 \\ \hline
				back end 							& 14 & 9 & 9 & 7 & 8 & 10 & 2 \\  \hline
				izrada profilnih stranica po ulogama 							& 4 & 2 & 3 & 4 & 6 & 4 & 3 \\  \hline
				propusnice 							& 3 & 8 & 3 & 0 & 0 & 0 & 0 \\  \hline
				licitacije							& 8 & 2 & 4 & 0 & 3 & 0 & 0 \\  \hline
				 							&  &  &  &  &  &  &\\  \hline
				
				
			\end{longtabu}
					
					
		\eject
		\section*{Dijagrami pregleda promjena}
		
		\textbf{\textit{dio 2. revizije}}\\
		
		\begin{figure}[h!]
			\includegraphics[width=\linewidth]{slike/"Graf"}
			\caption{Ukupna aktivnost}
			
		\end{figure}
			\begin{figure}[h!]
			\includegraphics[width=\linewidth]{slike/"ctr1"}
			\caption{Aktivnost po članovima 1}
			
		\end{figure}
	
			
	\begin{figure}[h!]
	\includegraphics[width=\linewidth]{slike/"ctr2"}
	\caption{Aktivnost po članovima 2}
	
	\end{figure}
	
	\begin{figure}[h!]
	\includegraphics[width=\linewidth]{slike/"ctr3"}
	\caption{Aktivnost po članovima 3}

	\end{figure}
	\begin{figure}[h!]
		\includegraphics[width=\linewidth]{slike/"ctr4"}
		\caption{Aktivnost po članovima 4}
		
	\end{figure}

	\textit{Napomena: prikazi aktivnosti članova nisu u potpunosti ispravno generirani; nekim članovima nije priznat sav doprinos, a nekim članovima je aktivnost generirana u više grafova.}

	